食咗廿年大家樂終於中返次頭獎

是咁的, 小弟樓下得大家樂一間野食，成日都要被迫幫襯。 但係今日發生咗件事就係阿姐汁錯餐。

我一開始叫咗個外賣喱腩飯(值$49蚊左右)，個飯其實只係值錢在啲牛身上。 當我拎咗個外賣返屋企打開，發現個白飯底變左做鮑片炒飯(值$35蚊)。 我用49蚊就食到80蚊野，感覺非常high&食到lamlamlee。

唔知有無巴絲試過餐廳汁錯餐而著數咗呢?

叫炸雞翼飯 返到屋企一開冇雞翼 得飯

出去搵下食咗盒白飯嗰個Post

汁你老母
吞精？

留名睇收到兩盒飯既巴打相認

麥當勞之前有個10蚊優惠雞翼加汽水咁上下
加安格斯餐 條友唔識亂咁禁 返屋企食緊睇下張單淨係扣左八達通10蚊個餐免費

呢啲又冇我份 執漏個蘋果批呀 冇俾辣醬茄汁就有我份 我屌

去茶記買早餐外賣
叫沙嗲牛火腿麵加蛋牛治
屌佢返到去一打開
無沙嗲牛不突止
火腿變左火腿絲

試過嗌老麥外賣送多左個餐比我
為咗令自己良心好過啲
我打左去同佢講
佢話唔好意思，當請你食

大快活炸髀飯送多隻髀

食大快活早餐個阿姐執多份雞扒同炒蛋比我

叫海南雞飯，正常係雞、飯各一盒，仆佢個街俾咗2盒雞....
局住落去拎返個飯

食M記叫脆香雞翼2件
一打開2隻都係翼
開心到喊出黎

大家樂食早餐，
明明冇加通粉，
個姐姐執多咗碗通粉俾我
嗰餐飽到我
仲有次去茶記食飯，
個餐二十幾蚊，
我俾五十蚊，佢找翻七十幾蚊俾我，
我發現嗰陣諗住同翻個姐姐講，
點知個frd一邊屌我on9一邊捉走咗我

幾十蚊買起你同你個朋友嘅人格

食個脆香雞翼餐
條撚樣拎個雞翼盒裝4件麥樂雞入去

真
嗰陣學生哥，真係幾廿蚊買得起我人格
但依家唔會啦，
岀嚟做嘢之後知辛苦，
上次d職員將我張一百蚊當五百蚊收我都俾翻佢，
無謂要人用自己辛苦錢com翻條數。

以前有個同學用綠色10蚊扮50用
小食部啊姐真係當左50😑